覺唔覺香港地一個正常女仔係應該keep住有人溝

如果你無 唔該檢討下

利申靚絲

比狗公騷擾 就不了

閃光中的西隆

唔覺
你地啲毒撚咁唔主動

睇圈子

溝靚女=比人標籤做兵
不了

利申：毒撚

都唔關你事

無圖無真相

改咗名喇ching

所以我咁多

「keep住有新人追」呢個字眼會好d
keep住俾舊人追又唔受等於兵

唔鍾意早d表態等人死心會人道d

終於都認

我喺到

明就得啦，我都係你咁意思

鬼叫小妹靚

你好靚 我可摸耳氹下你

正皮咗

Yes

想食佢？

做乜成日轉ac